［冇圖] 冬天最撚怕呢樣野

是咁的
我係怕凍唔怕熱嘅人 做運動都唔算大汗 冬天出街次次都著多人地幾件衫 之後比啲朋友恥笑

我就中意夏天可以玩啲戶外/水上活動 雖然香港咁濕熱但我都頂得順 著衫又冇咁煩 冇咁腫 t-shirt短褲輕輕鬆鬆

冬天沖完涼抹身又凍到仆街
最撚怕就係痾屎一野坐落個廁所板度凍到抽筋

有冇人同我一樣中意夏天多過冬天?

中意夏天 痾屎唔怕凍 正
中意冬天 痾屎唔會痾到出汗 爽

到夏天你又話冬天好啲

到夏天就會吹奏返冬天

又投, on99

段野好似廣告d script

夏天先好呀on9仔